係咪得我一個咁撚蠢

其實一個急著屌你既男人仲係咪真係愛你

唔好講到自己咁吸引先

唔屌一齊嚟做咩 研究佛法呀？

事源係咁既，我同我男朋友一齊左兩個月到啦，就上過佢屋企幾次，第一次上去嗰陣佢已經想要，跟住我就話遲啲先啦(因為我仲係處)，咁由於呢佢屋企都唔係咁方便，咁佢呢排就成日同我講話不如出去book酒店過夜啦，話咩想同我二人世界個啲，咁其實咁大個人都知咩料啦，出去book酒店過夜點會淨係攬下錫下咁簡單，之後我就同佢講我真係唔想咁快，跟住佢又嬲係咁講啲難聽嘅說話，又話咩我唔鍾意佢嗰啲。

狗公

有d人會覺得屌完先擁有你

真係只想屌你

bull shit

識咗幾耐先一齊？點樣識
通常3個月都扑唔到既話 佢就會走
唔會花時間係你身上
唔好比佢呃你隻豬

無錯 所以請原諒我屌你老母

你接受唔到咪繼續去追尋你嘅童話式愛情囉

其實都曖味左個幾月先一齊
同佢係學校識既
其實唔計呢樣嘅話佢真係對我幾好

連登仔真係痴撚線
唔俾人屌住又鬧 俾人屌喇 到時又呻無晒處

可惜已經比你破壞左

你叫佢比你用假鳩插屎眼先
唔肯即係唔愛你

你話唔想果下都無尊重你 心照啦

快d比人屌啦
你係中意佢應該比個處佢

係架 佢中出完就會飛，你個價值又會低左

未一齊之前係咪已經知你係處？
你都講到出口佢竟然嬲 一定唔會係愛
諗清楚呀絲打 未好深既時候好抽身

未一齊之前唔知呀
其實我都好亂 唔知自己想點
雖然佢係咁 但我又會諗返佢對我好既時候

係 其實我自己都心照但我真係愛佢
其實佢都有提出過話不如第一次個陣唔好戴套

sp完

每個人都有好既時候 但呢啲咁核心既野就要諗清楚
唔係話一定要keep住個處
但你表明唔鐘意佢竟然係嬲 而唔係尊重你
下次佢做其他你唔鐘意既事 都會係咁
唔係淨係呢個問題
同埋好肯定如果佢最後得到
好大機會唔珍惜
但你唔捨得既話 如果佢之後傾完態度有變 真係尊重你既 都有得諗下

其實有傾過 佢都話唔會再咁
但係下次都係一樣

佢都係處？
你都可以試下用手/口幫佢就算

可能真係精蟲上腦 失去理性

佢唔係

屌完睇下仲會唔會對你好

咪咁撚蠢啦
寫包單 屌之前就乜都得
屌完之後 見都唔洗見咁多

其實佢唔係都好難忍，你唔俾佢遲早散。

一睇就知呃蝦條喎

唔戴套
佢真係好想破你處

你係紅巴？
去hehe post慢慢傾。

講真 算啦
如果佢真係愛你 要忍其實一定忍到

咁你比人呃咗未呀

如果你的外在(靚/身材) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/性，整個 package 吸引到佢帶給佢滿足感，佢會鐘意你。
而好明顯，佢好需要得到性的滿足，睇你 offer唔 offer到。
如果你滿足唔到佢，佢都唔會做 d滿足到你的事 in return

你接受啦

唔好咁蠢咁快俾處人
俾佢屌厭左就等分手

明係想中出即飛啦

好明顯呃蝦條

你16歲拍兩個月拖就畀隻豬人就太天真啦
你同對象around 30歲都仲係處咁難得有人睇中你就諗自己啦中女上司

唔係處的話 三個月扑野其實差唔多
對男人黎講三個月就可以食到個處 應該係個唔錯嘅投資

到你比佢扑左 你可能會覺得自己比左最珍貴嘅野佢
覺得佢都應該要對你更好 要求自然高左
而另一方面 如果個男係仆街 扑左你之後佢自然冇左Keep住對你好嘅動力

雖然你男友可能真係個好男人 只係發情至先咁
不過佢好都未必會係你老公 好多時你要一齊生活過 你先知道佢係咩人
你求奇就比左個處人可能會係你未來老公永遠嘅一條刺

因為未攞你處先對你好

勸樓主你諗清楚 要睇清楚呢個人係咪真係同你行到最後果個 第時唔單止你後悔 仲可能傷害到你下一任

都係想食你隻豬
同佢講唔會婚前攪嘢
佢就會搵位分手

早d比好d

鳩痕咪幫佢打個飛機算數囉
不過性生活協調唔到都應該唔會拍得長

dl 你想得到一樣嘢時都特別用心啦
對你好係其中一個手段

2019年仲有咁多處？

妹，唔好比佢呃你隻豬！

雖然男人拍拖成日想要人哋隻豬，但到頭來娶老婆都係想搵個處。

男仔點講咩「唔比我就唔愛我」係佢既事，女仔為咗將來真係要守！

有啲人真係會仆街到食人隻豬之後，一鬧交就講「我唔係你老公你都比得我，點知你之前比個幾多個人？」咁講真係幾嬲駁唔到！

另，相信你有聽過咩係「一出即飛」~

到時已經太遲

散完之後搵第二個蠢妹解決佢自己既需要。

由頭到尾，個男最愛既都係自己。

請你堅持守身！男人信唔過！
利申：男人

係。樓主你要清醒下

樓主自己都有需要
你早啲扑野早啲滿足
2019年仲講處？
你都19歲啦
唔怕比人笑未破咩

又唔好咁講，各取所需啫
有 d女人都需要性，有 d需要錢，有 d需要靚仔
冇話聰明定係蠢

咁猴琴嘅男仔唔方好嘢，諗清楚

最多幫佢打飛機，千其唔好俾佢搞下面，咪咁撚蠢

醒水啦
你猶豫得都證明你深知個處唔應該俾呢條友啦
如果佢真係好好，你應該唔會上嚟開po
男人呢方面有需要唔係問題
但你同佢傾完佢仲嬲嗰下已經唔尊重你
下次同佢再傾下，再嬲嘅都冇謂同呢條友繼續

想呃豬食 用”嬲”呢套嚟呃已經好低招

想屌你咪對你好囉，未得手就當你係寶，得到手就當你係草

你真係痴撚咗線
連你自己都清楚 佢淨係想屌你個閪
想用自己個龜頭篤穿你塊膜
然後不負責任咁中出你 再對你愈嚟愈冷淡
如果佢屌你屌得開心 咪想屌你嗰陣對你好囉
屌完嗰下 自己抹走啲精就部 彩你都廢鳩事
呢套劇本由你一比佢屌嗰下 已經注定咗係咁
事實已經擺喺你眼前 你亦都清楚
咪撚比佢所謂嘅花言巧語氹撚到
講一生一世 會娶你有幾難啫 係人都識講啦
佢仲要話你唔俾佢屌就等於唔愛佢
BULL SHIT
調返轉諗 佢愛你就會為你著想 想你開心舒服
會遷就你 感情穩定咗先俾佢屌
而唔撚係拍得幾個月就要屌

仲有 你咪撚心軟幫佢打飛機/含 甚至比佢摷
因為呢條友純粹係想搵你洩慾 而唔係真係愛你
唔該請你企硬 守住你條底線
愛唔係代表要犧牲自己所有嘢去成全對方
有時要識愛下自己

如果你都係俾佢屌 俾佢摷 幫佢出火
我可以話你知 你真係好撚柒蠢

同時 你亦都唔好再上佢屋企/俾機會佢同你喺無監視情況下獨處 甚至過夜 因為呢個係你守唔住條底線嘅最住保護方法

如果因為唔同佢做就要分手，佢有幾錫你、尊重可想而知。啪之前幾錫你都係tum你咋。

btw啪過唔啱可以趁早分手~

分手算啦
男嘅覺得女嘅滿足唔到佢
女嘅覺得男嘅唔尊重佢
咁夾硬留個人喺身邊有乜謂

傻豬樓主 唔好咁蠢唔捨得
你自己都深知佢想破你處先對你咁好
而未來仲有對你更好更真心真意嘅人出現
你自己諗諗佢啦

佢真係好想扑野喎

或者樓主你可能覺得我好激動
但我已經見過無數女人俾人呃咗個處
好撚唔開心 仲要擔心將來老公會介懷
我自己個人好唔想再知道有女仔比人呃
感覺真係好可惜
好地地一個女仔 因為愛 因為想取悅伴侶
就咁比個狗公呃走咗一生人一次嘅嘢

最近先知道有個女仔friend比個狗公拎咗個處
轉頭唔夠兩星期 個狗公就話掛住個ex為由 散咗

好多人話婚前一定要扑嘢睇下性生活夾唔夾
我絕對認同 但一定唔係一齊兩個月就要做呢樣嘢
你係想比佢嘅話 set個觀察期限比自己
區區兩個月貨仔仲係熱戀初期 點知道咁多嘢

依加擺明唔啱啦～ 仲使乜試
同埋女仔真係要堅守自己底線
有啲嘢冇咗就係冇咗

即刻分手 對你有好處

樓主講緊"你"唔係佢自己

閱讀理解拎u

16歲 你會咁愛佢係因為你未知世界有幾大啫
飛撚左佢啦

你唔俾佢佢嬲你你會唔開心，你俾完佢中出即飛之後會更加唔開心

呢種行為擺明係厹啦
我嗰Ex都係咁
無俾到嗰處佢之後就嬲鳩咗我 開始對我冷淡
結果俾我發現佢出面已經有第二個 俾綠帽我戴
最後分埋手

樓主真係要諗清楚佢值唔值得你俾嗰處佢
你同現任分咗手嘅話其實一啲都唔可惜
因為佢只係用下半身諗嘢嘅狗公

非處不娶

食屎，咩垃圾男人嚟，淨係諗到自己
嬲鳩飽佢，你又同返佢講：你逼我即係你唔愛我
唔駛幫佢諗咁多咩佢會忍得好辛苦、佢都係中意我先想同我扑，no，佢只係想呃蝦條，佢都無為你諗過唔駛為佢諗

佢當你係臭雞，完

話識三個月就扑果啲
係咪低學歷人士黎

留個處嚟煲醋咩

你想留比老公就飛啦
唔想就快d比佢
不過屌完冇咁愛你

我大學果陣七日溝掂條女, 第十日扑, 一齊左兩年

我有啲似你個例子，我係男，好想同我個女朋友發生關係。

但原因其實係因為佢都同佢前男朋友搞過我個陣覺得好空洞，一個我咁鍾意既女仔居然比其他人掂過，真係好難受。佢雖然同我講搞過四次，都未破到處，但我真係接受唔到，所以先咁想同我個女朋友搞野。咁其實佢之前都其實試過同我做，但佢話太痛，我就入左小小冇再入啦，就攬住佢自己打飛機算我係咁比人話on9，放到埋口都唔食，但一個男人真係愛你既，其實佢唔忍心整到你辛苦架。

我已經好努力咁去唔諗呢樣野，盡量比佢最好既野佢，希望佢可以開心。但可惜既係，我地三四日之前已經分左手啦

Btw，你個例子真係好似我。希望佢都睇到呢段野啦，我真係好想同番佢一齊

分手啦屌你

如果佢屌完就唔再對你好嘅，咁其實要唔要都罷

但係你要知你呢家都係ff緊，唔好覺得全世界嘅男人都係咁（係我知香港好多呢啲仆街）

你唔想比咪堅持自己囉，冇咩問題

收皮啦愛你就要比你屌?咁你愛我係咪應該比哂份糧我 同埋愛我既男人係要捨得為我洗錢既

樓主同條仔幾歲？

樓主見咁多人勸你唔好都知咩事啦
就咁睇條仔未必真係愛你
呢啲嘢真係唔好亂咁嚟 會後悔一世

蠢到好似弱智咁
咁多人勸你都唔聽

sorry唔小心hi到負皮

但係你真係講得好啱 其實處唔處呢家嘢 你自己決定㗎姐 鍾意俾邊個咪邊個

不過係咪真係要俾一個唔尊重你嘅男人 唔俾佢屌佢就嬲嘅男人 隨時中出即飛嘅男人 呢樣你就自己諗啦

其實樓主你自己都有答案啦 諗清楚啦 加油

連登仔唔係話唔畀扑嘅女即飛？？

佢對你既好有冇目的？
睇下幾個月得唔到佢想要既 係唔係仲對你咁好

唔同concept都可以拍到拖

飛7佢，鍾意你既人係尊重你。

咩難聽說話？
呢條撚樣為左屌閪 唔俾屌就發爛渣 肯定過唔到人世

唔對你好點屌你塊閪啊 呢啲人個格咁閪，屌完就俾人當垃圾掉架喇

條友屌完你會走
但佢冇得屌你又會走喎
所以遇到哩啲情況呢就最好分手算

結左婚先好上床
認真

我同條囡拍拖都等咗幾年先有得搞
有共識最緊要

你企硬同佢講結左婚先屌得，如果佢係真心就吾會同你分手，如果佢要分手咁你明咩事啦

可能一時緊火啫